[雖遠必誅]5月被ISIS 綁架的兩名中國人已經被殺

巴基斯坦外交部30日發出聲明，確認今年5月被ISIS 綁架的兩名中國人已經死亡。

事發於今年5月24日，3名中國人在巴基斯坦俾路支省（Balochistan）首府奎達市（Quetta）一家餐廳吃午餐時，遭遇3名持槍的假警察綁架。其中一男一女被強行帶走，之後失蹤，而另一名同行女子逃脫。

被綁架的一男一女分別為李欣恒（Li Xinheng，音譯）與孟麗斯（Meng Lisi，音譯）。二人一度誤傳為夫婦，後被澄清為好友關係，在一間由韓國人開設的語言機構教中文。

吳京仲唔出動？

五毛在何方

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

啱呀，條屍呀嘛

你確定帶得返條屍?

另一名同行女子逃脫。

想知點樣逃脫

做雞

身為國人 何其有幸

雖遠必被誅

我是來救你們的

班支那人應該睇唔到呢單新聞

又話拎護照就唔怕

呢啲戲子，拍套戲出嚟俾強国人打飛機啫，錢就袋咗，你啲賤民你死你賤啦，何況佢都有外國國籍

俾isis隊冧同俾中共捉翻中国
咪又係落地獄，差唔多啫

口交部有咩講？

雖遠必豬！！
豬左去邊，係咪遠得滯啊？

中方強烈譴責這種恐怖主義行為 我們對死者家屬表示深切哀悼

戰狼3 有題材

快點誅

第一時間諗起

口交部：強烈......

唔驚

留名睇五毛講「如果係你屋企人」「你都係中國人，外國人唔識分」「積下口德」

漏左萬能Key"應回到談判卓上和平解決"！！！

大陸分分鐘連呢單新聞都唔敢播

打直出境
打橫入境

口交部有咩回應？

isis先係雖遠必誅

btw有冇source Link?

死時想著背後強大既祖國

強烈.... 射到成地腥撚曬

無感覺

當地無上
唔係isis睇左實唔敢出手

全世界都可以坐洗頭艇返支那！

ISIS:

Oops.....

祝來生再做中國人
重投祖國母親的懷抱

老母之前仲高度表揚ISIS做得好,,殺多D美國佬

柒到開花

應該直播播吳京 救人果幕去殺佢

有冇中文新聞講過

可能骨灰帶到返嚟呢

屍都帶唔返

吳京自己都唔係拿支那護照

大家跟我一齊講！五毛死全家

仆你個街IS 我而家好撚憤怒

捉多啲嘛

佢好似真係純支那架(呢刻為止) 就係好多人話佢有外國PASS
跟著真係ON9咁拎左自己成家個D passport出黎澄清(陰謀論睇可以當係佢自己搞宣傳啦) 如果做假應該被人踢爆左 之前套戲咁撚收得無理由放過佢

環球時報：ISIS是不是恐怖組織，仍很難定論

呢個post就零污染啦

班支那狗唔見晒

吳京說，「說我拿着外國護照，講着愛國主義故事，賺着中國人的錢，騙了一群腦殘粉。我覺得這話有點過 ，你可以懟我，你可以說我吳京拍的不好，我們可以相互探討；但是，你說我在騙一群腦殘粉，我覺得中國人民都會對其萬夫所指了吧？」

咁佢仲係唔係中國藉？

梗係唔係啦！！！

其實係支那拍愛蟈大片既主角，都唔知有冇一個係冇外國護照囉！！！！

班藍絲點睇？

雖遠必誅 笑ed

吳晗喺文革俾人鬥到連骨灰都冇
啲平民憑咩有骨灰

FB港人港地有無討論?

根據可靠消息
2名中國係人士因判國而被祖國通緝，故安排美帝cia一手扶殖is協助假扮被綁

似唔似外交部作風😎

好似得佢外母係支那護照

五毛呢？？
屌！笠閪哂水

雖遠必誅

其實香港人都係一樣下場

菲律賓人質事件, 八名香港人慘死, 都係因為中共無能

我以為又有兩個中國人被殺

原來又係呢兩條友
幾個月前唔係證實左死左咩??

好似話幫韓國去巴基斯坦 宣傳耶教, 結果比人捉
連中國人都忍唔住恥笑佢地

係嗰兩個中共國人自己揀嘅，無人逼佢哋去「伊拉克和斯蘭特伊斯蘭國」架喎